約炮

其實WeChat上啲約炮係未真

去馬啦巴打

全係都係點數卡黨，保險雞，千萬不要上當，都係正正經經叫雞算把la

一段大好姻緣就咁斷送係你手上，於心何忍呢

約炮都係大好姻緣？

叫雞有冇好介紹